新東人邊有可能唔選羅庭輝？

佢其實睇得好通透

1. 議會內勇武抗爭並不可取
你喺立會勇武極咪又係衝上主席台，仲可以做到啲咩？唔係啲人唔夠勇武，而係你冇可能勇武到。
你睇吓Big雲今日就知，佢可以為選票衝上主席台比你睇，最後咪又係會照開。

2. 35＋攬炒可能性微乎其微，入立會只為佢嘅資源同影響力
有研究過都知，35＋係妙想天開嘅事，必須要諗未能夠達到35＋嘅Plan。
縱觀所有立會議員，冇一個人(郭榮鏗可能都算半個嘅)係用緊佢嘅影響力做打國際線，反而得G鋒呢個冇任何公職嘅人做緊，咁啲資源不如比哂佢好過啦

一年過去，好多嘢都唔同咗。要認清嘅一樣嘢係，街頭戰線已經好難打，國際戰線嘅重要性慢慢浮現出嚟
有一日突然睇到呢條片，發現呢位拉麵師傅對黃色經濟圈嘅睇法好通透，有興趣可以由7:58開始睇

//冇黃色經濟圈並唔係買贖罪劵，而係壯大自己嘅經濟體，先有Bragaining Power同政府議價。//
不過要記住嘅嘢係，唔好食黃店就當參與咗抗爭，真正要做嘅係將佢融入你嘅生活。

仲有，係黃色經濟圈，唔係黃色飲食圈

支持

啱啱經過街站拎咗佢份傳單嚟睇 政綱主打本土經濟 思路清晰

一定要初選，聯署
先會支持

只支持贏初選既人

有冇參加初選?

冇就全部票倒落鄒家成/劉穎匡/何桂藍

撐，有陣唔係本唔本土咁簡單，立場姐姐嗰啲除咗本土之外政綱乜都無。羅佢最少有三點：
1. 打倒泛民
2. 拎資源畀本土派
3. 推廣本地農業

條友出古惑唔玩初選

你認同佢嘅理念你咪投俾佢囉
點解要理佢有無參加初選?

唔初選就唔投了

利申:新東人

佢講既野同蟲太有咩分別😂

講就本土,表現就熱血
本土個名多人支持嘛

利申: 新東選民,唔參加初選嘅不了

一句到尾，唔初選就不了

G持

佢兄弟都做左區議會啦

仲咁貪想做立法會

碌撚前助理

啱 三投三不投

六區初選選手已經各就各位
============================================

【立會選戰】我整理咗全港參選人嘅資料庫 [20/06 新增問題回報功能]

唔初選就唔投

唔初選就唔投 咁樣同最尾界票比建制贏晒冇分別

係囉 唔初選就唔會投

唔初選就唔投了
理得你講咩

唔初選就一票不投

駁唔到
唔初選就唔投

慳啲啦呢條撚樣

細個已經世界仔黎

又痴毓民又痴青政

原來所謂本土政綱都係抄熱狗😂😂😂😂本土派wor😂笑4
成班ff本土既傻西😂😂😂你地最後原來都係熱狗

初選協調佢都有份
點解最後扮晒唔記得走去唔初選

就算係本土都好 都要解釋清楚
姚冠東都唔初選 但人地一早講得好清楚唔接受大台 唔會參加初選
甚至熱狗隻舐mon佬都係講明唔會初選

佢當選左區議員都有痴埋建制狗果面
唔撚會投呢條撚樣

羅庭輝幾時有當選

唔參加初選就不了

利申：新東選民

由佢繼續發揮啦

Cctai 值得擁有dead body

佢應該係記錯左區議員係羅庭德

兩兄弟都係狗閪黎

有料爆

睇佢兩兄弟唔順眼好耐
一幅睇透世事咁嘅狗閪樣

想聽爆料

一開頭都睇好佢
點知唔初選

點解要選毓民棄卒？

講明攞資源又唔初選同白頭佬有咩分別

邏輯101

佢咩事

冇道歉之餘，仲要話俾人咬到傷曬

邊度冇道歉，唔好沖出嚟😂

sor 係我睇漏咗個post

不過始終唔太buy佢呢種又要攞道德高地又成日暗串其他人唔係做實事嘅風格

睇你咁講，咁你對佢嘅了解好表面，有機會既話不如你再了解多少少諗多少少

佢條頸係咪有事
成日岳高頭講嘢